我部laptop玩唔玩到playerunknow battleground?

睇人玩 自己又想玩 岩岩上完can i run it 佢話唔達minimum 如果我入game開到全部minimum 推唔推得順個game?
我laptop: Acer travelmate P645
Intel core i7-4510u
Amd radeon hd 8750m
8gb ram

有足夠harddisk位

唔想買完之後係呢部機玩唔到 想問下咁既spec夠唔夠推

利申：硬件新手 屌細力啲

好想玩

Push

試下買囉，有得退款

玩唔到steam好似可以退錢

幾日內可以退？

Can i run it 個網話我粒u唔達minimum requirement

明明佢minimum 係intel i3 我i7都唔夠？

佢個網係真定假架

你粒i7係u版姐係低電壓版
效能廢好多
佢要求係desktop版i3
勁過你粒假i7好合理

你laptop呀哥哥

你試下搵pubg啲優化 我個fd部電腦好廢裝完都玩到

800x600 最低效實玩到

迫不及待想玩玩了

好啦 但我都想試試

有冇推介？

利申 非伸手黨 我完全唔識啲咩優化

14日內，不過玩多過兩粒鐘就無得退

Okok

你試下 我都係google

Thanks